傳紙仔識男仔會唔會好奇怪

好想識個staff.... 但係我連佢咩名都唔知
諗緊好無俾張寫住電話既紙仔佢
會唔會好唐突
好緊張 毒撚未試過現實生活識人....

我完全緊張到瞓唔著

佢都係gay嘅咪唔覺得怪

真係瞓唔著
一諗到佢連氣都透唔順 好似好痴女咁
其實留意咗佢半年
今日有個機會同佢攀談咗幾句先想識

如果你正常樣子既 唔會

好驚佢有女朋友 屌我真係勁緊張

自問都正常
係咪應該打探下個名先...
掉低張紙就走？俾錢時夾埋張紙仔俾佢？

唔洗
你搞咁多野仲緊張
比錢之如 自信少少話有野想比你就得

如果開到聲但又遞紙唔會好kai咩
如果佢reject咗我以後咪面阻阻

你自信d咪唔kai
最多咪唔去囉你
不過如果你樣子ok 正常都會搵你

識都唔識咁都會面阻阻?

因為成日去嗰到食飯...

唔搵你既原因有
佢覺得你柒
佢有女朋友
同埋最低可能性既佢怕醜
除左最後個個全部都話緊比你知
佢唔會鍾意你

好緊張

Hello 我叫 xxx 啊
唔好意思有啲唐突，但我已經留意咗你好耐，
我覺得你既笑容好吸引，
希望可以認識你
我wts係xxxxxxxx～希望見到你既msg啦

咁樣會唔會好狗公

其實得第1個 就算有女朋友有個靚女都會加黎問下咩事

一睇就知咩事啦咁講on撚9

其實正常無女朋友而你又正常樣 唔會有問題

Follow下ig都好吖

咁要點講

唔好擺到自己咁低
同埋令佢覺得你留意左佢好耐
簡簡單單 想識你 加電話
或者電話就得

原來你係到返工 好耐無見
佢加你就 其實我唔識你 睇下你會唔會加我姐

遞完紙就閃人？

咁型
我唔想好似好輕浮咁
不過我又真係好似多嗲咗啲

其實你主動啲搵佢傾下偈，又唔洗太緊張，就平時傾偈咁，傾下大家鍾意既野，傾完就話大家加個whatsapp 做朋友，咁仲自然過你俾張紙佢

絲打做到就唔會留意佢半年啦

gay